有無人覺得馬斯克（Elon Musk）好charm？

1
伊隆·馬斯克最感性專訪：我期待失敗，也期待真愛

埃隆·馬斯克自述：所謂創業，就是嚼着玻璃凝視深淵

埃隆·马斯克为什么那么强大？怎么做到像他这么强大？

【科技．未來】自動駕駛競賽 馬斯克單挑眾敵

2
馬斯克特別擅長利用所謂的「第一原則」：避免依賴既有的規則。換句話說，他發掘事物底層的基本原理，再以此為基礎加以推論。一般人會傾聽他人對可行辦法的意見，再往上發展。馬斯克反而跟世界拉開距離，跟一般人選擇的途徑背道而馳。

——Erling Kagge

有無人諗野都係咁？

有錢人講咩都係道理

有

你有覺佢charm，定有用嗰種第一原則思考方法？